September 19.I. 88.
Austatud  Aakre kog. Kohtule.
Jaak Kaupa nõudmistes, wasta Michel Pehk annan minna järgmist tunnistust.
Sellest Patendirahha maksus mes Marfeldt Jaak Kaubele maksma piddi ei teija minna middagi üttelda kui suur se rahha Summa olli ehk kelles se rahha wõlgu mastus sai.
Pikkasillan
16 Jaanuar 1888    Loetamatu allkiri
